今日交通好似特別暢順

平時落雨會塞車 會有同事係group報traffic jam 但今日好似乜事都無
唉 我唯有sick leave多一日